覺唔覺荃灣區啲私樓好cheap?

荃景圍果堆
麗城 愉景新城好少少 離地鐵站遠
萬景峰隔一條街好多劏房 唐樓 附近比較雜
綠楊新村應該最好 方便 唔太雜 樓比較舊
不過同太古城比仲有一段距離

海濱自成一國點睇

環境ok既靜靜地 交通就........
除非有車啦

西鐵站果堆呢？

同太古城比

海之戀個名cheap
雖然賣成千萬 但改個好啲既名呀屌

荃灣根本就係一個cheap到仆街嘅社區

搭的士都唔知點講出口

靜靜地不知幾正

利申:住錦豐園

不過入息中位數幾高下
規劃就亂咁黎..........

好多狗屎

天水圍 cheap 之最